Paciente: Italo
Peso: 75.0 kg Tipo Sanguineo: A+
Sexo: masculino Genero: masculino
Gasto total: R$ 350,00 Pontos acumulados: 50
Resumo de Procedimentos: 1 procedimento(s)
--> Consulta clinica:
....... Data: 2016-05-24 Medico: Doutor lombriga